[共媒] 開始用蝗語"溺水"取代"遇溺"

而家TVB, 蘋果開始都講溺水. 唔講遇溺.
仲有FACEBOOK 見到後生仔, 都係講溺水.
等五毛又話自古以來都係講溺水

又係台灣都用

五毛最鐘意技倆

毒果永遠係第一個去推呢啲字眼